屌你老母住大西北凍撚到傻

凍到訓唔到

我個心仲凍